一人一件童年玩具

爆旋陀螺

Polly pocket

瑤瑤

魷魚絲嗰啲超人襟章

數碼暴龍機

釣魚機

他媽哥池
成日玩左陣就扔埋一邊 搵番佢玩就出個墓碑公仔
不斷循環

有玩過

細佬

識玩

以前開心樂園餐啲玩具 有啲好靚同好玩 有個係自己砌條賽道 可以砌到好高

AJ Ball
三個波

小學架四驅車
搬過兩次屋都唔捨得掉
早幾年興返都有特登去放車
換左機油就放佢入賽道
車齡成廿年
我諗成架車d膠都老化晒
玩左陣驚佢比其他車撞散
等到冇其他車先敢放

晨操機

爆丸

因為呢部機我先講得出有邊八卦

用一條繩整個圖案，之後換另外一個人接再整成另外一種圖案，好似叫跳大海？

Gameboy (灰色)

跟你貼機

徽章戰士
激鬥戰車

個個都玩到撞親個頭

Bs卡 爆旋陀螺

我記得細個嗰陣同老母個同事傾計 我話我依部係晨操機 佢話我咁細個就睇跑馬

超人迪加

我反而鍾意昭和嗰啲超人 00後

奇多圈

暴龍機火車頭足球
四驅車 陀螺 激鬥戰車 搖搖

搖搖🪀

微星小超人

知依個圈叫乜都有返咁上下老餅

好食

On9

咩嘢黎

小學手摺嘅激鬥戰車

紙飛機

烈風山羊

神操機

岩鹽獅王

我見過。係點玩?

遊戲王

PSP

奇閪

"老餅"都好老餅

好撚勁個鐵底

陳寶珊

彈對方個塊出圈或者疊起人地個塊上面
個塊就歸自己

召喚王

爆旋陀螺 好後悔送晒俾親戚

搖搖

想買...

彈珠人，
我嘅collection有炸彈人，戰鬥彈珠人，爆球hit到企鵝彈珠人。 有最少過百隻， d彈珠多到要用成個a4紙箱裝。

大個左玩收藏品多，同埋土地問題，
早幾年全部捐哂比玩具機構， 送哂比d小朋友玩。 手上得返幾隻留念

睇溜title, 講左多件，
自膠

無乜人po 呢啲

5蚊高達扭蛋

印象中有street fighter 定係咩遊戲d 卡玩 有人儲過成盒卡

波子棋
蛇棋
勝利者
灰機
灰色game boy
大彈簧
一卷紙有條棍，一fing ，卷紙就fing出去
我記得幼稚園好似有盒黑警套裝添，有委任證，手扣，槍
瑤瑤
七巧板
孔明鎖，嗰陣唔識玩，點砌都砌唔到
扭計色，嗰陣冇攻略，永遠整得一層
老麥玩具
忍者龜
龍珠劇場版錄影帶
三隻小豬，驕傲的免子錄音帶
有部機，有齊26張卡紙，代表26個英文字母，每張卡紙有條磁條，放上部機就會播26個字母點讀，同埋一個生字
乒乓波，對住幅牆打

細個好多, 又係扔哂

他媽哥次

幫手辨認下呢種係咩積木

樓下冇得買
見過人拎好想要
反而數碼暴龍機就周圍都有

筆芯盒

撞人嗰個出枱

Nds

四驅車

森林家族玩具
(兒童快報抽獎抽返嚟)

金絲貓?